[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

大家睇左咁多,係時候做整合

係疑點方面

引用巴打 開掛之達人嘅Video:

引用巴打 UFC南亞仔嘅Post：
根據Apple Daily

如果，將所有fact checked既資料併合，會發現事情係:

1. 有人當場被警察打至昏迷，失去知覺。

2. 有女聲/女警叫「醒！醒呀！」、「唔好訓！」

(喺呢度，請自行諗諗，無論喺睇戲或現實中，你聽到人嗌呢堆話，會係出左咩事呢？完全就係有人疑似死左 / 極度接近死亡)

3. 6:40女聲出現後，記者行前，當時極大量警察完全唔比記者影，甚至要拎埋把槍守住，神色緊張。

4. 事後輕微損壞的太子站封站超過24小時

(引用巴打 Yurotto嘅Post：)
5. 仲有近排點解有咁多自殺,浮屍同謀殺?而每一單都疑點重重
A. 16歲跳樓冇巨響
B. 32歲跳樓冇巨響
C. 21歲被人用棍打死 全家被捕 在現埸尋獲所有兇器
D. 40歲跳海肺冇吸水 浮番上黎 警方話冇 可 疑

Round Up:
(引用絲打 牠只是隻可愛狗狗嘅Comment：)

係證人方面
(引用巴打 襄王有夢嘅Post：)
我地係一開始有狗妻Whatsapp對話

即日有港鐵巴打稱證實

(引用巴打 UFC南亞仔嘅Post：)
之後有琴日龍小姐再Confirm

深夜再有醫護圖流出

之後再有人失蹤
20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤

(引用巴打 Yurotto嘅Post：)
到最新update:懷疑死左6個

IMP
(引用巴打 我也算是正常嘅Post：)
今日第二個人失蹤
姓名: 韓寶生 johnny hon
電話: xxxx 7230
工作: 耀x證券
Whatsapp last seen: 2019/9/3 06:45
呢位手足應該831有出過去發夢，有無巴絲識得佢，我朋友驚佢比狗拉左

(引用巴打 炭燒三文魚嘅Post：)
消防處發言人所講嘅10個變7個嘅原因係現場救護嘅真實觀察
至於之後點解會變返7個傷者，佢聽返喺有警察當時不斷移動傷者，唔知捉去做麥啦，混亂之際救護啊sir再點數果時，得返7個。

(引用巴打 babyleelee嘅Post: )
仲多一個Missing
今日第三個人失蹤
姓名：李卓瑜(不肯定名字是否正確)
花名：魚仔
年齡：約20-22歲
手提：5445 2176
Instagram：Leo_lcy (已被刪除)

係實際證人
(引用巴打 行路唔帶腳嘅Post：[size=3])
到今日再有人提出
搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過

要求公開片段

我地有合理懷疑死左人
雖然有困難搵到真相
但我地唔可以放棄呢個核彈
就算結果點都好黑警阻人道救援同阻新聞自由係事實
嘔白泡手足冇送院

(引用巴打 真假虛實共存內表嘅Post：)
有ig講嘔白泡手足冇送院
如果真嘅話，消防[u]講大話[b][u]

所以

大家[b]一齊推

呢位媽媽希望你睇到
真係需要你啊

#5DemandsNo1less
如果有咩漏希望巴絲幫幫手補

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

UPDATE
(引用巴打 Moonpoem嘅Post：
)
英媒報導：神秘貨船駛進九龍
合理懷疑係就快Cover唔住殺左人

UPDATE
(引用巴打 ooooooooo.嘅Post：)
成功光復的覺悟

From Light Lit in youtube
1.係對抗一個舊有以及既得利益者群體果陣，武力+政治權威嘅正當性，將會係你需要融會貫通嘅一點
2.單憑政治正當性以及道理係會有對付唔到嘅目標
3.當政治正當性以及道理係會有對付唔到目標果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場
4.武力都會有解決唔到嘅問題，因為太多人只會不明所以，跟住就將你當年第二個權威嚟跪拜，你需要嘅係公民覺醒，因此要解決呢個問題，你就要好清楚自己點解唔可以"跪"
5.文化+知識先係將理想延續落去嘅唯一方法
6.呢個世界有太多毫不作為，助紂為虐嘅人，你要喺一個不公平嘅情境下去說服佢哋，根本就係唔可能，而且亦毫無意義，反而重會浪費自己嘅時間，甚至生命
7.係一輸就萬劫不復嘅情境之下，每行一步都要深思熟慮，唔好俾情感衝昏頭腦，要控制自己嘅理智，仇一定要報，但唔急於一時
8.團隊入面每個人都會有自己嘅諗法，個個都會有自己想要嘅嘢，但最重要嘅就係紀律，要跟隨正真正清楚狀況嘅領袖（有少唔認同，因為咁咪有大台）
9.社會變革呢條路係一定少人行，唔會有太多人理解你點解要做呢件事，佢哋都唔會想去理解
10.社會變革之後，警醒自己唔好變成殺咗惡龍，但到最後貪婪變成另一條惡龍嘅勇者

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

小弟不才剛剛將831疑點Translate左
想搵巴絲幫手睇睇
There are number of irrational points about 831 terrorist attack by the Hong Kong Police.
From the live video and news reporter, we discover that:
1) Someone was attacked by the HKP until lost his/her consciousness.

2) “Wake Up! Don’t Sleep” was voice out by a Police Madam or woman

3) After the 6:40 in the video, numerous policemen were anxious, blocked the cameras and even clenched their guns while reporters stepping forward.

4) Prince Edward Station was closed for more than 48 hours. Comparing the other stations, the damage was slight.

5) The cases of suicide, murder and floating corpse were dramatically escalated irrationally after the day of 831
a) On the 1st Sept, 16-years-old students ‘jumped to death’ without any sound in Tuen Mum.
b) On the 2nd Sept, 21-years-old woman was dead from the so-called ‘violent exorcise’. All of the family members was arrested and all of the weapons for criminal is found in the scene.
c) On the 2nd Sept, at Tsim Sha Tsui Ferry Pier, 40-years-old female floating corpse was discovered and her lung was not full of water. Police ended as unsuspicious case.

There are number of irrational points about 831 terrorist attack by the Police.
From the live video and news reporter, we discover that:
Someone was attacked by the police until lost his/her consciousness.
“Wake Up! Don’t Sleep” was voice out by a Police Madam or woman
After the 6:40 in the video, numerous policemen were anxious, blocked the cameras and even clenched their guns while reporters stepping forward.
Prince Edward Station was closed for more than 48 hours. Comparing the other stations, the damage was slight.
The cases of suicide, murder and floating corpse were dramatically escalated irrationally after the day of 831
On the 1st Sept, 16-years-old students ‘jumped to death’ without any sound in Tuen Mum.
On the 2nd Sept, 21-years-old woman was dead from the so-called ‘violent exorcise’. All of the family members was arrested and all of the weapons for criminal is found in the scene.
On the 2nd Sept, at Tsim Sha Tsui Ferry Pier, 40-years-old female floating corpse was discovered and her lung was not full of water. Police ended as unsuspicious case.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Pish

幫手推Pish

［整合］離奇命案

老人家多

推Plz

有冇人幫手

我哋要求 8月31日， 發生過事故或者封過站 嘅cctv。 港鐵站包括：

太子
旺角
油麻地
荔枝角
九龍灣
石硤尾

有需要請 修改

push!!!

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

push

不能放棄

[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

五
[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

五

大

訴

求

831 9月1 太子石硤尾荔枝角
一個不能少!!!

推

今晚7點半 太子站,
8點31分 唱歌/靜默 環節

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV我全都要
缺一不可！

9月7 機場, 9月8 美國領事館

召集連登神探

幫手還原真相!!

好重要, 唔好俾5毛洗走晒正經POST!

去手認人呀

幫手認人呀

PUSH

DIU，推唔起，乜料呀

求大家一齊PUSH

依家政府同港鐵係要澄清冇死人, 唔係既話一律當死咗人, 係要升級嫁啦

Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇，有個女路人訪問，其間，佢講話佢嗰朋友係示威者，被黑警打死，而死者父母去旺角警署話要見屍體，點知被禁錮，已失聯。

您可一齊整合嗎？

全力推一個post

Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇，有個女路人訪問，其間，佢講話佢嗰朋友係示威者，被黑警打死，而死者父母去旺角警署話要見屍體，點知被禁錮，已失聯。

Push

推 有冇新料

義士不是CONDOM

新料要靠咁多位神探搵

求幫推

okay

不如我再重開 沉到底

冇人幫推

有冇人推有人就即開新嘅

黑警殺人

求車cam!!!